茶餐廳睇電視之dllm無綫真係好賤

冇睇無恥電視作故台好耐，啱啱茶記食飯見到無恥電視如何無恥，dllm影到個差佬㩒住個示威者，第二個差佬一手摙著佢條頸一隻手舉高，居然即刻拎轉個鏡頭。我dllm，好唔好咁賤呀dllm

幫佢轉台

推

係咪沙田救差佬果仲撚樣呀